發現kpop界真正隱形人

Who

唔是阿彩咩？

Kpop三醜之一

係咁用對波撞輝人

其餘兩個係定廷+yeji

關yeji咩事。。。

華莎
Jooe
孝淵

醜字咪關lo

收皮啦on9

非

On99

下== 點解咁嘅

You的確=on99

牙透100%成個人唔見埋

否

彩瑛係我眼中永遠都咁出色

邊撚個 唔尻識

我可以做隱形人就好

佢素顏靚過化妝嘅定廷

非你老木

笑死

樓主今晚俾美帝制裁死。